又到星期五 番緊工嘅你點過呢一日

Senior 同manager 都唔係
無王管
但又唔用得電腦

草緊彈藥呀

成百人嘅office 得三間格廁格
成日都有有人屙緊

點解咁大間office 都無個淫啲嘅女同事架

今日老細唔係到 10點先返到office hea下睇下文件 準備食2個鐘lunch 6點走人

我地要拍卡呀

陰公
有個senior 仲離譜 日日11點先返

如果唔洗拍卡 其實好難唔遲番架啵